由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

自推

呢個方法其實有少少參考啲狗

用左幾次幾有效果

如果再有系統少少整到一條條直線咁可以方便好多其他功能小隊eg撲煙/遠攻既人既行動

推

推上熱門

聽我講

呢個得

冇人聽我講

不嬲一直都咁講
唔係前綫果啲
講左都當無回事

幫手推下啦

推推

我都係睇番live見到啲狗咁做先學識

推
唔好留低佢地

幫你推

後邊走唔緊要
拉埋之邊既兄弟背囊又好， 衫又好
俾個提示佢地先

佢地堅持唔走就冇辦法

起碼要保護左佢地先

佢地已經俾我地付出左好多

Push

幫手傳開去

光復香港 時代革命

728

提防散水黨

小心散水黨

認同請分享

推比發緊夢嘅人知

推啊

推爆佢

推推推

散水黨去去走

推推
提防散水黨
由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

置頂

提防散水黨
由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

推啊自己推得好辛苦

請提水，一齊走

推
希望有用

Push seems work

一齊走

六月頭已經有前線講過唔好拉背囊

你咁做係好大機會拉跌佢 係好危險架

你自己走就算啦 仲諗住拉埋前線退？

無任何人可以決定前線幾時退

請問你係散水黨定係真心膠呀？

我唔會再回呢個post 唔該你好好反省下

聽得明嘅就咪再推 咪害我地前線

讚成

要有共識，
齊上齊落

push

必推

有用post

慢慢退後面有人拉就唔會跌

頭排向前進時 唔洗啦，亦都拉唔着，前排帶後排前行啊

唔拉著前面D人就會走得好快，令前排冇哂人冇人support前排，去捉人都易D

唔該你去打頭排感受下

散水狗咪再係度叫人散水

SHOW BLOCKED USER

頭排有前排backup 都冇咁驚

Fk you 散水黨